<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><catalog><book><title>PHP. Объекты, шаблоны и методики программирования</title><category>Программирование</category><description>Книга начинается с обзора объектно-ориентированных возможностей PHP, в который включены важные темы, такие как определение классов, наследование, инкапсуляция, рефлексия и многое другое. Этот материал закладывает основы объектно-ориентированного проектирования и программирования на PHP. Вы изучите также некоторые основополагающие принципы проектирования</description><author>Мэт Зандстра</author><price>1720</price></book><book><title>PHP 7</title><category>Программирование</category><description>Приведено описание синтаксиса PHP 7, а также функций для работы с массивами, файлами, СУБД MySQL, memcached, регулярными выражениями, графическими примитивами, почтой, сессиями и т. д. Особое внимание уделено рабочему окружению: сборке PHP-FPM и Web-сервера nginx, СУБД MySQL, протоколу SSH, виртуальным машинам VirtualBox и менеджеру виртуальных машин Vagrant</description><author>Дмитрий Котеров, Игорь Симдянов</author><price>720</price></book><book><title>Разработка веб-приложений с помощью PHP и MySQL</title><category>Программирование</category><description>Овладейте современным передовым опытом разработки веб-приложений, взаимодействующих с базами данных, с помощью PHP 7 и MySQL 5.7! В этом новом 5-м издании книги, признанной наиболее ясным, удобным и практичным руководством по разработке с использованием PHP и MySQL, полностью отражены возможности последних версий PHP и MySQL</description><author>Люк Веллинг, Лаура Томсон</author><price>3000</price></book><book><title>451° по Фаренгейту</title><category>Фантастика</category><description>451° по Фаренгейту - температура, при которой воспламеняется и горит бумага. Философская антиутопия Брэдбери рисует беспросветную картину развития постиндустриального общества: это мир будущего, в котором все письменные издания безжалостно уничтожаются специальным отрядом пожарных, а хранение книг преследуется по закону</description><author>Рэй Дуглас Брэдбери</author><price>700</price></book><book><title>React.js. Быстрый старт</title><category>Программирование</category><description>Прочитав ее, вы научитесь: Создавать и использовать собственные компоненты React наряду с универсальными компонентами DOM.Писать компоненты для таблиц данных, позволяющие редактировать, сортировать таблицу, выполнять в ней поиск и экспортировать ее содержимое. Использовать дополнительный синтаксис JSX в качестве альтернативы для вызовов функций</description><author>Стоян Стефанов</author><price>700</price></book></catalog>